警察文職同事：我對於『有與事件無關的文職同事被困十多小時』的講法並不理解。

有自稱警總文職人員（有提供職員證）
來信講述當日情況，佢話希望警方不要誤導市民。

都係嗰句：
我覺得呢位職員一定係講大話，希望政府一定要出嚟闢謠。
（其實有另外一位職員有相同見證，但佢唔敢提供職員證）

「我係一個警察部文職同事。從來無諗過會pm你，但有啲野真係不吐不快，礙於身份尷尬不能公開講，所以只好阻你少少時間。

我想講下關於621嗰日的情形。對於警察部同個別電視台都話嗰日伙記同文職同事都被困十多小時，慘絕人寰。

警察我唔知，但文職同事以我所知當日lunch time前已收到通知可以離開總部，而我亦喺大約1點鐘左右從軍器廠街正門離開，期間並無受到任何示威者阻撓，亦無感人身安全受到威脅，基本上可以話係暢通無阻。因此，我對於『有與事件無關的文職同事被困十多小時』的講法並不理解。

而對於警方多次強調總部內有孕婦及長期病患者等被困至深夜更係感到困惑，既然警方認為一般文職同事可以在中午時間自行離開，為何這些有特殊需要的人士卻不可以呢？究竟是示威者還是警方不讓他們離開呢？

事實擺在眼前，我希望警方及個別電視台不要再誤導市民。」

push 岩岩見到想po

push

賤種狗真係賤種狗
公關公撚到碌柒咁

Push

好撚柒
一個大話柒過一個

有係狗屋做文職同事都話1點就叫佢地收工

推呀
文職都割蓆啦

推
香港警察毫無誠信可言

警犬

推

PUSH !!!!!

繼續講大話搞公關呃同情
睇下幾時搞撚到全香港人無人信D狗

只係幫理不幫親
證明到道理喺我地呢邊

陽萎聰潛到去海溝未？

PUSH

去咗太平洋最深處啦

其實cctvb都有影啲人中午個陣收工
講到又大肚婆，又有同事生cancer，又有人要返屋企照顧個日日洗腸嘅小朋友，點解唔安排佢地走先？

就黎爆煲

留係到做人質

我都有舊同事做狗竇做文職 又係中午走咗

越冚越肉酸

賤種警狗為左抺黑示威者可以去到幾盡

講到入面咁多人，個幾架旅遊巴同小巴就清得晒啲人？
搵鬼信

嗱唔係上面唔幫你， 係你地自己人唔幫你炸

一個大話加一個大話 食撚屎啦黑警

呢個一定要推

more

成日扮慘
結果不停被踢爆

認得朋友喺警總做文職，上司已通知lunch時可走，呢個可以肯定

pish

被被困真係好慘
推俾多啲人知

咪以為差館得你哋狗先得㗎
執返個腦未？
定本身就冇

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有警文職我都想做 唔洗見人都有24k

極醜惡

一定要廣傳，用力咁推！

推爆佢 睇佢點解釋

好！

誠信破產
香港既治安點可以交比尼班人呀
真係賤種黎

文職都睇唔撚過眼

香港差佬真係好撚無恥

現家柒到自己友都唔幫

好呀！推！

我覺得而家一定要搞死tvb，根本唔撚係播新聞，係維穩

希望文宣幫幫手發大佢

支持有良心嘅警察爆多d 料！

食屎

老實講 好難證明唔係作故仔

而家警隊只要有 0.5% 正常人肯爆料就足以玩死成個警察系統

佢地到而家只係想大家放棄追究
所以一定鬥到底

不得不推

長者係入邊做咩位 清潔？